{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 씨엔밤부펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数が予約される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴入室はできませんし、ペット同伴時には入室をお断りする場合もあります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することもあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って表記された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではメゾネットタイプ、IPTV、WiFi、プール、バーベキュー場など様々な施設をご利用いただけます。 ただし、屋外の炭バーベキューは天候などの影響でできない場合がありますので、事前に確認が必要です。 バーベキューをするために基本装備と炭グリルをレンタルする場合、2人基準で追加料金が発生し、タレも提供されます。 客室では電気グリルを使ってバーベキューを楽しむことができます。 食事も可能で、駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が予約される場合は事前に連絡してください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室はできませんし、ペット同伴時には入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することもあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や設備について教えてください。",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプ、IPTV、WiFi、プール、バーベキュー場など様々な施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをすることが可能です。ただし、屋外の炭バーベキューは天候などの影響でできない場合がありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューをするために基本装備と炭グリルをレンタルする場合、2人基準で追加料金が発生し、タレも提供されます。また、客室内では電気グリルを使ってバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車は可能ですか？海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、食事も可能ですし、駐車も可能です。また、海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 744
    }
}